其實港女擇偶條件可以客觀啲

啲港女成日話港男冇上進心 到人地日日開OT嘅時候又話冇時間陪佢哋 試問除咗富二代之外 有咩人係可以有「上進心」又可以有咁多空餘時間 不如你哋一開始直接話淨係鍾意富二代 次次啲女都問我鍾意佢啲咩 我答：「大波囉」
真小人好過偽君子

佢哋問我鍾意佢哋咩嘅時候我答「你嘅內在」佢哋都唔撚gur啦

樓主依d性字行頭嘅人型廢物 建議單身一世 日日叫雞滿足性慾即可

咁你鍾意咩啊 係咪富二代啊

講上進心真係無得講 條仔既24小時 一半係返工一半比條女 完